香港咁細送貨都要分住宅區 商業區好反智

加上好多地方都係住宅商業混合
又想借d意屈多你幾蚊 垃圾

住宅要夜晚/難約
貴d 合理wo ching

反而日光日白有人收貨既地址要加錢就唔合理

咁應該夜晚送加錢 好似我呢d廢青日光日白都係屋企㗎

唔係點解港島咁尊貴？

淨係知送豪宅好煩
個客冇同保安講定嘅實搞個半個鐘以上